發動魔咒，薯片曾做到特首我切J

開定先

Lm

留名睇走數

lm

hi 笠水字

等睇走數

一定唔駛切

lm等睇走數

你切硬

留名跟進
btw:唔夠巴打勁

唔好走數呀

希望樓主成功走數